越壓越旺》蔡英文：台灣成功進入東京奧運，打開國際市場！

蔡英文 Tsai Ing-wen
1 小時 ·

いってきます！台灣水果要前進日本、在東京奧運登場了！

這陣子，有日本網友在Twitter上分享，台灣鳳梨在日本超市被搶購一空的畫面。我要請日本朋友耐心等等，進入產季「大出」後，還會有更多台灣鳳梨外銷到日本。
而且，台灣鳳梨、芒果、火龍果的TGAP（良好農業規範）2020 PLUS，最近已經得到東京奧運組委會認可，符合東奧食材的資格。

奧運對食材選用有嚴格的標準，台灣水果獲得認可，就表示受到國際高水準的肯定。我要謝謝 行政院農業委員會 持續輔導業者、積極向日本提出申請。也期待有更多樣、更大量的台灣水果，可以在國際舞台上發光發熱！

蔡英文：台灣水果成功進入東京奧運，打開國際市場！

台灣多謝支那幫手宣傳

支那小粉紅：好嬲好嬲

免費宣傳

下次禁咩呀，台灣無任歡迎

支那狗 準備 全面進場 鳩吠2聲

翠狗盤棋又出事

一定好嬲
究竟會搞咩花招呢
反正一定唔會杯葛唔出席

工聯會菠蘿呢？

禁台灣晶片

五毛傻了

總加速師

出席
但是拒吃台灣水果

太好了，買了台積電